(有source)香港將會在2020年正式回歸

楊形容，eID如一條鑰匙，第三方獲得市民批准後，可得知需要的數據，如年齡、住址等，他舉例，擁有eID後，就似買酒時毋須出示身份證，商戶已可得知消費者年滿18歲。為加強保安，港府計劃利用至少兩種生物特徵，如指模、虹膜、聲紋、動作等方式核實身份，惟現時未能公布詳情，本港的eID認證平台最快2020年開始運作。事實上，新加坡去年已宣布開發國家數字身分（NDI）系統，計劃於3年內投入運作。

高鐵開通之後，再推eID，變相將監控市民合理化
美其名方便市民，實則與中國社會信用系統接軌
隨時攞完你資料落黎捉你上大陸

此外，中環、金鐘、銅鑼灣、灣仔、尖沙咀及觀塘，會於今、明兩年安裝400枝多功能智慧燈柱，將設置大量感應器，收集天氣、人流、車流等數據。楊指出，數據愈實時愈有用，透露創科局會提供規格（spec），決定所用的感應器類型及光纖粗幼等，燈柱亦會成為5G發射基站。他未有正面回應會否安裝閉路電視，但指燈柱可看到車牌，亦可幫忙捉賊，又指香港只有2,100公里的路，但登記車輛逾73萬架，如何改善車流：「要有數據才可解決問題。」

咁喺連登係咁叫支那嗰班友

有無方法阻止香港滅亡

推

DLLM 5G 發射站
又要幫仆街共狗埋單
求Samsung 同NEC快啲出新5G spec
隊爆華為plz

比土共咁種5G station, 容乜易比佢加大功率搞到啲人生腦癌

正 大家都成為蝗國一份子